你地叫走班後排做咩野 你地叫得走班前線咩

話一齊走 一齊走
就永遠都係班後排走